當年天津大爆炸點解炸唔死呢班on9，攪到今日去瑪嘉烈搗亂

數十紅衫人接《環時》記者出院 指罵醫護「無醫德」、「漢奸」、「臭 X」

在瑪嘉烈醫院，約中午時份，約 30 名紅衣人接昨夜在機場受傷的《環球時報》記者付國豪出院。他們高舉「香港天津聯誼會」的橫額，指罵現場醫護人員「無醫德」、「有人唔醫，搞靜坐」，又向醫院大樓內部高呼「漢奸」、「走狗」、「臭 X」。紅衣人並試圖衝入醫院內，但被保安人員制止。

昨日於機場受傷的《環球時報》記者付國豪送到瑪嘉烈醫院治理。《頭條》報道，早上，「香港天津聯誼會」一行 30 多人帶生果籃到醫院探病，果籃上寫有「民族英雄真漢子」字眼。約中午左右，約 30 名身穿紅衫者再拉起「香港天津聯誼會」的橫額，向在場醫護及市民指罵。他們部份在衫上貼有支持警察的圖案，如寫有「我支持香港警察，你們可以打我了」的標語貼紙。

紅衫人在傳染病中心外，一度與保安人員推撞，有人大喊「呢度係中國嚟㗎喂﹗」亦有紅衫女士透過玻璃門，不斷指向醫院內部高叫「漢奸」、「走狗」、「臭 X」。其間醫護人員經過，有紅衫女士又大罵她「無醫德」、「有人唔醫，搞靜坐」。該醫護人員要由保安護送離開。有目擊者向《立場新聞》表示，紅衫人一度希望試圖衝入醫院，但被保安人員攔住。亦有部份市民路過時疑因批評紅衫人，被紅衫人追罵。

其後，付國豪步出醫院，這些紅衫人士即擁上前向他獻花，又與他拍照。付國豪其後登上一部掛有中港車牌的私家車離開。紅衣人士逗留約半小時後亦離去。

香港天津聯誼會是親中團體。文匯報報道，去年該會舉行第十一屆理事會就職典禮時，主禮嘉賓包括中聯辦副主任楊建平，天津市人大常委會副主任、市委統戰部常務副部長李虹，外交部駐港副特派員趙建凱。有自稱該會人士曾在網上留言﹕「你們香港🐷們,全歸西吧！勿影響我中國🇨🇳，我們天津人很反感你們，香港天津聯誼會全會員強烈譴責你們﹗」

好多個娜娜
btw咁叻咪撚落香港睇醫生

真係有樣睇

又30慢人